有冇人試過冇去正camp?

我報左中o同大o, 但覺得中o好撚悶, 同大o比, 中o 組爸媽帶得好差 同埋感覺唔好玩
想問仲去唔去中o正camp好?

你想點咪點囉 舊錢都比左出去啦

正評: 去啦on9仔
負評: 我係你就唔去on9 ocamp

你有道理 但我都仲15 16緊

報左中o決定No show

咩叫正camp?

有邪camp？

想同同組嘅人仲想有來往就去啦
覺得之後冇來往就可以唔去

點解呀?

玩完細o覺得ocamp好chur
係屋企做廢青好過

有咩咁chur? 有咩玩

玩完你咪知
咁多野玩點講得哂